有冇人做過/做緊 boc gt？

頭一年要入分行 好似好撚伏咁

有channel -Relationship management offer
想知伏唔伏